無論表面幾好既男人最後都係信唔過

最後都係出咗軌仲要屈返我轉頭

啱呀 無男人信得過

存多啲錢買姑婆屋仲好啦

lm睇故事

點屈番轉你轉頭

數我拍拖做錯咗啲咩 仲問我唔覺得自己有錯咩

人類本性就係反轉豬肚就係屎

之前仲特登黎我到搵我耍冧 轉個頭又要同返個ex一齊 仲要同居緊 講緊係一個月內嘅事

食屎啦屌你老母

輕鬆十連

表面係指高大靚仔？

表面有點好啊？

性格價值觀同佢啲行為

有咩係錯得過出軌.....
d人係咁架喇自己理虧就鬧番對方轉頭

屌
高大靚仔+陽光暖男

你係乜嘢新鮮蘿白皮

以前仲覺得佢係好男人係結婚對象下次要帶眼識人呀絲打

屌假假地幾個男仔追都比我turn down咗啦

唔緊要，大家知咩事

屌你老母

做我女朋友Ok？

做女人永遠都要增值自己
有目標有自己朋友生活
個男人先會希罕
靠男人不如靠自己